【中篇小說】【愛情】《花非花·鳳求凰》

新手寫故港台書面語為主，文筆拙劣，敬請見諒
男女主角冇預設名字除了我個名，仲有其他原因
其他角色名字隨機生成，別無他意，如有雷同，實屬巧合
呢個係一個男仔（主角）同「鄰居大姐姐」嘅愛情故事（？）
有甜因為唔知規則同尺度點樣拿捏，所以唔考慮放埋紙言或Penana等故事連載網站，全部都喺連登匿名發表
更新一日至無限期不等希望發表咗可以治下我個拖延症

有冇人追緊
第一至八章講男主成長背景同性格價值觀
第九章女主正式出場後會多少少娛樂性